今次學獨聯真係拆唔到，柒到甩轆

唔係話笑鳩你，但其實你地成個集會連個目的都無

「睇住香港，旺角公義」聽落去個名好型，但其實你地想表達乜?睇住香港呢句梁天琦講既，算數唔計你

旺角公義係想表達乜?旺角係一個地方，何來公義？你如果去金鐘搞他咪變左金鐘公義？去牛頭角就牛頭角公義？唔該唔好無啦啦起個新term出黎啦，根本無人明

你地口講以死相搏，仲不斷用黎做口號，但暫時你地又做過d 咩俾人覺得你地真係會以死相搏？我淨係聽到有人帶曬野黎到結果主持人話今次係和理非囉。

無真係做既打算，就唔好亂咁講到又生又死。我曾經真有諗過你地係咪真係會有人自焚甚至打人之類架

如果係有講無做，咁不如你開個口號叫「血洗旺角，排華滅蝗」好過啦，咁反而有機會引到差佬直接打鳩你地激起民憤

留名俾人話五毛，馬後炮

如果係有講無做，咁不如你開個口號叫「血洗旺角，排華滅蝗」好過啦，咁反而有機會引到差佬直接打鳩你地激起民憤

呢段我十分認同

旺角公義，問過龍心未

睇住香港唔係梁天琦講

oh sorry盧建民講既
但都係一樣

明明係和理非既分享會，事前又講到會有野發生引人出黎，其實一開始正正經經搞個分享會可能仲多人黎

期望同實際太大落差
無目的無訴求唔好走去搞集會
宜家佢地成件事姐係擺街站

不支持學聯不是人
我相信有好多連登仔用鍵盤支持

咁你以死相搏未?

陳乜駒，點解你咁撚矮嘅？

真正受靶個班刑期都未判
就趕住衝出嚟公聽會9up幾句以死相搏+學黃絲獅子山掛旗(仲要FAIL?)
極速上位

係佢講既

佢地咁錫身
點敢咁做呀

做雞又怕柒大

「以死相搏」但出到黎就和理非，講一套做一套咁你點有感召力呢。反而泛民左膠擺到明和理非，百貨百客，buy佢地果套嘅唔會覺得被欺騙。
另外，勸你咪再吹捧梁天琦，佢以經被泛民大台收編，跟本係負資產。

好快有人會話樓主係五毛